［世紀大戰］企係到炆屎定坐係到炆屎？

我就坐係到炆屎嘅，你地唔覺企係到炆屎，個屎忽會痴住啲屎咖咩好撚核突，識炆一定係坐係到炆

緊係坐係到，驚企起身仲有屎既話會跌落黎

下？會有人炆屎既咩？

我通常自己奶返乾淨

通常倒立然後叫人炆.

Poop?

Popo?

關popo咩事？

屎忽大，廁板細，就要企係身抆

炆幾耐，有咩配料

巴打炆屎食咁癲